私家車噴油

請問各位巴打，普通四門私家車全車噴油大約要用幾L油？

我打算自己買油交俾車房噴

感謝

你問返車房好過上黎問傻登仔啦下話

有得咁樣？佢又要執色

我唔識所以問下

怕俾人屌

全車噴都要成3皮喎 有無需要呀

架車自己好鐘意
雖然係錢七